天水圍黨鐵有狗！

我見到就有兩隊，手足自己小心。

九龍灣A出有大量狗